你嚮往的大學生活？

小弟今年係三大freshman，以前中學係一個好鍾意玩唔同野，好social，全校都識我既人。

自從入左大學，由ocamp到返學第一個星期，發現自己根本過得唔開心，ocamp玩到一半已經quit左，根本唔想同所謂既omate 組爸媽混到咁熟。

唔知有無人好似我咁，依家只係想同以前既中學fd一齊玩，唔想再識人 唔想咁辛苦

你中學好 social 因為得幾百人而啲人習慣咗你嘅樣，所以唔會介意你外表，你先玩得咁癲。

但係大學咁多人，第一眼就睇你個樣。如果你樣市市正正又點會唔想同人 social

識好多中學social但樣唔掂既人 上到u都摺左

真心自問自己係高大大隻，樣就中等吧，但係我從來都唔拒絕同人social，除非條友真係好on9，我覺得依家個問題係自己識人既心態改變左

邊有人覺得自己醜，好聽叫樣子中等，唔好聽叫其貌不揚，心態你估係一時三刻改變到?

所有野都係日積月累，係人地對你嘅心態影響你對人嘅心態

中上男神

當然我無必要自己讚自己既，都係以前啲中學女仔fd話我ok靚仔，所以我先咁講。
而且我feel到人地對我無咩戒心，唔會話好拒絕我既，只係我唔太鍾意主動聊人講野，份人好慢熱。

慢熱巴打
原本yr1 一開頭都諗住yo下
但發覺自己真係唔係呢種人
omate又唔太岩傾
以前讀hd又玩過晒D活動
所以最後都係決定摺
希望唔洗A0 grad啦

樓主中學係傳統名校？
正係睇你講 我有種感覺係你睇唔起ocamp班人自命清高唔想同d平民玩咁
Get錯既話sorly

社交疲勞

又係既
大學係一個社會的縮影

根本yo 唔 yo 你入 hall，都係睇樣

不是傳統名校。係覺得佢地呢班玩既人根本同自己性格唔夾，我都諗過會唔會係我個ocamp唔好玩（不過都曾經有幾個freshman係secret表示今次個ocamp一啲都唔好玩）

巴打所言甚是

一時三刻要你由零重新開始你先會覺得唔習慣姐
俾多次機會自己投入吧

感謝你！巴打！希望我真係有機會識到真心好玩得既fd

希望你成功啦

樓主邊間u? 真心唔同u嘅ocamp同人可以差好遠

好多同道中人..

三大啦...唔講得咁仔細啦 費事之後既新生無曬期望

其實唔好有過高期望
我本身無乜期望到而家都有少少失望

我都同大o既人玩得唔太埋 自己本身唔係d好social既人 又慢熱 搞到長期好靜

有諗過跟住一齊周圍yo人 但諗諗下就算了 唔想迫自己帶住個面具做人

所以呢幾日都有d唔太開心 自己好似格格不入咁 之後仲要住hall

喺u入面好易識到人又好易淡左，不妨試多d，投入下

有時你唔想識都會有人自動痴埋黎

我今年year2 nonjupas入u
background同其他同學唔1樣
我讀果科又搵唔到同background既人
上年又唔係成日同佢地1齊上堂
今年見到d同學 個個都當我透明
佢地已經一堆堆 我望住佢地圍威喂
好辛苦 成日覺得自己係異類
日日見住佢地 好老尷
都唔知點頂落去

一齊上堂果陣試下主動d融入, 唔好覺得自己同人地唔同就怕左先

之後大把機會唔同自己d同學一齊上堂，其實冇乜野

原本已經預自己廁所食飯
所以無咩野

其實係因為中學成日堂堂同一班人上
啲水運會sports day都係同一班人玩
所以好難唔熟
但大學幾千人
每堂都唔同人
啲活動係自己主動報
結果啲被動慢熱撚就變哂做毒撚
利申:三大毒撚 諗住讀完四年拎張cert就算

大學係為做fd而做fd，根本大家都冇共同興趣，純粹圍個爐大家dem下beat食下飯上下莊
中學就大家都一定係有共同興趣先fd到

係大學識既朋友都冇以前朋友既感覺
去緊ocamp先發現自己完全投入唔到 人地最後sharing喊晒口咁 但自己就好無動於衷 最後去ocamp識埋啲hi bye frd
依家先深深感受到識一個投契岩傾岩feel既朋友真係唔容易

如果有中學同學一直入同一間已經好好架喇

表面睇落慢熟其實個個都唔好意思initiate 然後自己又做埋一份就梗係難識人 9up垃圾都照講好快識到人

同一個圈子既人未必志同道合
志同道合既人未必同一個圈子

成日覺得大學個班只係大學個陣圍威喂

出到黎好快就收皮

不如個陣同中學個班真心fd仲好啦

ps未同過大學個班fd交過心 睇得出佢地都冇

大學生啦，係人生新既階段。吾同中學，大學人與人關係更加疏離，溝通更加直接，人人既回應吾同，有人會yo起左，有人會摺左，正所謂同枱食飯，各自修行，就係咁解，最緊要係搵到個你覺得舒服既模式。

我自己都係慢熱獨撚，四年黎都同major同學關係一般，只係叫做搵到人part project生存到，但好彩住宿識到幾個知心好友，我自己鐘意一個人reg其他系既堂，有時又會識到坐間離既人，講下學術野咁，吾一定做到好朋友，但只係珍惜當下相遇既時刻，我就覺得已經夠。

利申已grad老鬼

樓主選科大?

吾你老母

exactly就係我依家咁 i know that feel bro

睇來好多巴打都係social型既慢熱獨撚 可能注定亞洲人無鬼佬咁容易融入圈子

以前讀中學同返工都有好多朋友
讀返大學反而冇朋友 返左幾日都慣慣地
自己一個仲free

我覺得自己一個食飯更舒適

中學個圈子冇朋友就真係有問題

好多人grad左幾年就疏遠哂

識好多人反而係中學摺上到大學好yo

到你日有日係hall攬女屌閪屌到不見天日 屌到悶個陣 就唔會再諗咩係嚮往既大學生架喇

師兄每日都屌女

番學有fd
但依家一放假就得自己一個
中同各有各忙
係sem break 先約出黎玩下